# fashion_mnist
第一题的fashion_mnist部分，我主要用tensorflow搭建了一个简单的神经网络来进行训练，
两层卷积，两层池化，一层隐藏层和一层输出层，最后测试效果能够达到92.7%，其中参数
可进一步调整以达到更好的效果。

第二题由于没有具体数据，而且自己对于大数据的知识不是很了解，所以根据自己的理解谈
了一下大概的实现思路，其中很多具体的实现方法自己也不是很了解。
内容放在“淘宝推送.txt”文件中。

平时阅读的书籍：Python3.5从零开始学，Qt5开发实战，Tensorflow+Keras深度学习人工智
能实践应用，深度学习与tensorflow实战，深度学习之tensorflow工程化项目实战

平时查阅的网站：google，CSDN，baidu